買左282既

大家買左282既諗住點

Strong hold
對蘋果日報有信心

買多D

我買左5手到,都係高位入
但見大家散水快過乜,同個原意都唔一樣

幾錢買？

你依家明點解咁多人叫唔好買股票啦
要支持就去直接課金或訂閱多幾份先至係真正支持肥老

我正係覺得點解唔兩樣做?
證明佢俾人拉左,其他各樣依然穩穩

一路揸到尾
有限錢 輸得起

倉都唔貼 我買左3成股份都得

買左既懇求各位點都唔好放，認承我，唔好當肥佬黎係condom

你放唔放其實對肥佬黎冇乜影響
肥佬黎唔會因為股價升而賺錢

沽曬啦 升咁高你慢慢坐